有冇人仲用緊中國移動 想轉台既入

話說我就好撚懶
話轉都話左好多日
琴晚問起先知原來有樣野叫自由鳥（唔知有冇old news)
唔洗去門市就轉到台 都幾撚簡單下
仲有片教點整

本身我電話號碼登記人係我老母
都教埋你點整（填兩張form，醒既用adobe fill & sign ）
琴晚申請完，14號啟動
係759/ok攞卡（我未拎）

仲用緊cmhk就快撚啲轉啦

辛苦巴打
不過行21m。。。
正正經經上個台好啲

我比較想知要點cut，次撚次都自動續咗

到期前轉走，就唔會續

留名

我都想知

想轉一陣搞

已搞哂手續轉自由鳥試下

要轉台正常都要等完約？

我月尾轉MO
唔知掂唔掂

續左無耐之後反送中

爆左數據仲上到網？

要等完約

用緊birdie幾好用，之前用3 4.5G無限。
用起黎冇乜分別

用自由鳥自己出個app申請方便啲
轉名都好易搞 唔洗填咁多form

申請完佢幫你cut 埋架
不過你要打去問下你本身個約幾時完/有冇約
如果唔係要比違約金

我係絲

咁要比違約金，問下幾錢囉
我老母話我呢個陳年舊plan
問左係冇約（月費76個隻）
所以我直接申請冇問到

自由鳥個網話都係用smartone
所以我先放心轉

一早轉左。以前整 140 15gb
宜家申請得番12

如果唔洗/想轉號碼持有人直程唔洗填個啲form

學生好似仲抵

月尾轉SMT

到期前3個月打爆佢條hotline講明stop咗自動續約

之前就係無打，但完約前簽左另一間，number都轉埋過去，都幫我自動續

打手
轉名一張from咋喎
利申轉過

中移動 188蚊 20gb
有冇其他差唔多價既推介

我情況同你一樣不過我張卡係老豆個名 btw有冇得keep返個電話no?

支移係真係好平，
有無d有佢咁上下平既可以推薦下

一定要寫cut form 或打上台講唔好續約
唔講就自動幫你續，你走又出信收你錢

等完約就會轉

自由鳥定club sim 好用？

我下年3月先完約
都可以即轉?

到下年2月先完約
cut要5舊

如果未完約，我會建議長開utv，一個月有50gb，fup用到盡，我限速都用到80gb一個月

btw自由鳥無門市cs覆得又慢
用smartone會唔會好啲
反正同一條頻譜

自動續左，仲有成年可以點搞

中移動家庭合約仲有1年
轉唔到台

想轉過嚟，但合約要到出年5月先完，可唔可以而家申請轉台

4月就cut啦
5舊姐

巴打好撚勁
一聽就知係呢知plan
on992mbps都賣得出
每個月喺街都上唔撚到網

自由鳥見到有21gb
如果我轉都想轉呢個
但驚有問題搵唔到人幫手啫

ok

仲有成年約，點轉呀

學生優惠
($140+$50)
(15GB+6GB)

約滿前一兩個月先搞啦

我係睇官網見到咋

中國移動我用緊本地1gb 附送5gb $166 諗緊升唔升到級 $188 20gb 我個plan根本就係好痴線

你用緊？照計smt收得好，兩mb夠睇下480p片就夠我玩，諗住完約轉

Smt 學生 128+40 全速無限

我用緊，但仆街要我比足20個月剩低啲月費先可以cut，有沒有人知道未完約係沒辦法cut。

上太陽台啦

如果未到期就想cut呢 有冇咁嘅可能

真係要諗諗佢

我用緊80蚊頭3GB快 之後限速
好抵屌

比40回復全速係比多8gb全速你定無限全速？

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

戴面罩受訪 香港爐石選手Blitzchung遭撤除資格

想問下速度如何？睇片有冇問題？

5月先完約 屌

大專生大學生恒生有 我都叫緊我細佬轉

老母之前上台出機 仲未畀完筆數 500幾得嗰6GB 個電話就我用 想Hi柒佢

打上去屌柒佢
你用左幾個月嘅話最多賠幾百
一定要企硬
日日打上去屌
最後就cut到

利申：多次聽人講過

巴打0機價出機

下 但佢會早兩個月send信息黎話自動續左約加啵

我用緊68蚊連隧道費3GB
幾年前真係幾抵屌
呢排越黎越慢真心想轉台

好似違約金就係 比埋完約前既所有月費

應該係 部機我老母嘅 我唔係太清楚

係將會
快手打去 cut就得

平都無用啦 大陸野真係不了

新鴻基 SellHK

birdie 都係用smt
hkbn都係

要轉就csl 3

屌 仲有成大半年先完約
一直懶得去整 就自動續左

屌我都係

所以話真係唔好貪平
支那野信唔過

HKBN幫你補充下，大家要留意有CMHK提供嘅Plan

屌
第一次聽到有人同我同價

仲平過我

一齊轉 堅決唔用中移動

有架 「携號轉台」

屌 咁我都要打去問下先

屌 咁on9
Fact chect 未

我睇自由鳥係話會幫我cut左cmhk
唔洗自己打去cut
但有啲驚違約金好毑利添
有冇人都係用緊76蛟個plan轉台

21Mbps 其實已經足夠應付youtube 1080 fb ig等
當然有最好當然係用全速plan 不過價錢都會對應貴少少

係，好撚狗同出哂名

係，岩岩先打去問完 我check我仲有幾耐先完點知個約去到2021年灰撚左

中移動仲有5個月先完約

唔使理，到期前走就ok
續咗，未生效

老母係萬眾舊客
佢先waive左我個隧道費
見佢又唔加價自動續續先用到而家

可以預先轉台，到期前即走

我下年11月啊屌

岩岩打去cmhk check, 原來15號就到期 好彩

自由鳥個到話
揀完舊約個日做轉台日

如果而家Cut咗佢嘅話，應該要賠返咁多個月嘅月費
計過都成2000幾

同我一樣
一心打算等佢5G普及化4G可能會平
就用到依家

我都係今年6月自動續左 要2021先完約

今日打上去cut咗，下個月轉3hk

我都係喎 小學個時上台 一直冇轉過
但真係越黎越慢 同埋唔想用中國移動

儲值卡有冇得轉

屌 同我自動續撚左約

我覺得幾好呀，smartone 黨鐵都好順
睇片我唔追求1080p既，普通睇下都好順

咩plan?

上年年尾諗住cut點知佢同我講續撚咗有咩辦法可以cut到

$140 12gb
Sorry 我諗我講得唔清楚
因為自由鳥其實係smartone 旗下既
所以係用smartone 頻譜

140 12咁正
要搵sales?

sor原來講自由烏嗰個

唔使呀，佢d收費好公開
你直接上佢網睇同申請就得

用緊CMHK 無限plan 佢話11月10到期 想轉SmarTone無限plan 想問SmarTone好用?

你响邊區用中移動香港(cmhk)越黎越慢? 用咩牌子model手機同埋用咩4G plan?

無追Post
想問係咪一定要等就完約果陣先可以轉？

九龍 用samsung中價機

SMT 2M $88 無限係咪好廢

12月到期佢依家就話會幫我續 有撚病?
BTW 中移收得勁廢 係咪都會轉台

唔撚識cut畀佢自動續咗約
依家續到2021年呀

我都係68蚊
不過load圖load得好慢
想轉但係唔捨得個價錢

睇fb片都ok

我夠知不了啦，咁你比d選擇來先得架

CMHK不嬲都早兩個月左右，所以我一定會係到期日先三個月主動同佢揚聲。嘈到佢要通知合約續約部

咁11月可以轉

唔夠半年新台應該幫唔到？
我一話出年九月先到期
新台職員就話至多半年先轉到台
成一年先轉到台太耐
（轉台多2gb 想享有呢個優惠所以堅持轉台）

原來未用夠一年。sorry巴

2Mb plan係 250KB/s

21Mb plan係 2.6MB/s

但睇live 720p可能會lag

屌，一陣就用曬d gb,想轉

用緊儲值卡，想用返同一個號碼
係咪可以即時填表，等佢搞掂就用到

我都想轉

咁撚多人想過黎用birdie嘅
搞到個台慢晒就怪你哋

仲有20個月約，唔想賠足，有乜方法

諗諗下不了 一張gif都唔知load幾耐

自由鳥12GB唔夠用
現在用垃圾CSL 平均1個月用20GB

慢咪轉返走囉，反正無約

SmarTone喺SHK附屬公司

啱啊，半個月就load空氣
而家月頭已經用咗兩GB

佢係要一個月前通知唔續約

打上台同CS講唔續約，唔好自動續

你到期都未轉台 佢就會同你自動續約
到期前轉左就唔使理佢

無限全速

我都係 5月續左

現客戶升級都係呢個價

21m其實用落都ok 冇乜大分別

利申之前用csl uplan 無限速
依家用3hk 108 21m plan

LM

Cmhk職員話完約日之前轉就得

九龍室內or室外?

想斷plan要點搞？

數據用唔完可以p2p比fd先再send返比你疊上去

5GB太陽台到左期
等緊23號轉過黎15GB自由鳥
好想快d搵人互射data

推

3月先到期 係咪冇得走

12gb夠唔夠用定加50元好

dual sim 買張平既頂多年半

SMT $238 12GB ?
$314啦

自由鳥140

搵人射用淨容量射畀你都唔夠？

好就屌

計唔計埋隧道費啊？

之前計，呢期做優惠唔計。

走左就唔會自動續
完約前就到就得
走左佢照續就可以告鳩佢

其實係你部機愈來愈慢。。

如果驚自動續約，我覺得可以落門市先轉左做儲值卡先， $100 就可以轉到

睇撚到我燥底

個個都轉自由鳥搞到慢曬🤬🤬🤬🤬🤬

要簽兩年 有咩事又要挨兩年

頂唔順可以升貴plan既

]

我下年十月先到期.....

3仔有儲值卡(月卡)學自由鳥玩貓頭鷹時間 親卡$68(面值$110)，增值券$75(面值$110) 平時14.4Mbps網速，2300 - 0700 7.2Mbps網速無限用。 可以做MNP

我都想知，自動續約，續左2年

11月約期完 想轉台 點知個仆街人仔話如果要留號碼
就要個個月比返9$濕鳩人仔 想問係咪轉台可以帶走個現有號碼 唔洗理佢？

你老尾,用中移動就係吾爽,下個月一完約即轉自由鳥

想問中移動係老母名 想轉返自己名 先去自由鳥要點做

部份網絡由cmhk提供

轉3-HK 撐誠哥 free hong kong

自由鳥無約，跟冧把。你持有個冧把咪可以囉。

傻鳩

講自己？

拉

睇你老母負皮啦傻鳩又弱智

笑撚死
負皮就係我錯
用次等網絡21m
笑尻大人把口
你慢慢轉圈loading

果然傻鳩，死性唔改
外把大鳩樣普通卡快過你啦仲要平
懵撚仔又懶醒

死垃圾窮閪乞衣有Smt唔用

躪返入去閪度飲尿啦

普通卡？
講緊21M呀on9仔
再spin呀垃圾
沖出嚟7

貴過中移動，不了

有幾快
21M上唔上到300？
傻尻

字唔撚識打，小學雞學人地用雙卡手機

睇你弱智仔起完底又係腦殘
咩撚叫21m，跑步一聲快過你傻鳩

又Spin
成撚隻5毛狗咁
講唔過就扮睇唔到

自由烏行21M都唔知
傻尻

21m呀屌你老母傻鳩，睇你數字就收皮啦p牌仔弱智字

21m呀屌你老母，字都唔能識學小學雞出嚟隻啾

轉左半年...

Laugh die me
原來正字型狗

簡單啲講你做嘅嘢
又spin

係呀屌你老母食屎狗傻系
字唔撚識打學低能仔串緊自己老母條閪話佢好撚弱智

絲打我個plan應該同你一樣
陳年舊學生plan
而家頭3gb快之後限速
不過我3月先到期

有約轉台使唔使賠錢

傻系
邊個唔識字

要

賠幾多

小學雞字唔撚識學正字撚
死契弟出嚟汪汪

你自己睇返啦
屌你都晒氣

happy 卡係垃圾

小學雞未出世

追post見你話機no. 本身唔係你個名
呢個轉自由鳥時點解決？
我都係呢個情況
個名係我父母

我試過去門市話想轉名
佢就話要續約（重新簽約）先可以轉

push

佢自動幫我續左，出年4月先到期

太空number
自己啲Number係另一部機

我買返嚟用先9蚊一張
算係咁啦

500左右 睇你咩plan

用萬能卡啦

用緊學生plan 頭3gb21mpbs 跟住384kbps一用完嗰3gb就慢死

有冇人有推薦碼share
申請緊自由鳥

自由鳥正，仲用緊$38 plan

但全香港淨返 SMT 用愛立信基站，其他台轉咗用華為好耐...

點解唔講埋得佢一間仲用緊愛立信？想 fake 人去用華為台？

撐誠哥繼續用華為基站？

講左好多年都係咁
好似話你上台佢時佢會叫你簽名佢權佢續
佢明知香港人懶，係咁幫你續約

自由鳥其實全家申請係最好
因為老豆老母一個月根本用唔到5gb
之前用SUN Mobile 見住佢地個個月用得1GB我就最尾一個星期限速限到上唔到網
自由鳥有個Data P2P
你用唔曬可以射俾人儲 儲下儲下一個月儲到2xGB都試過
但都係keep住一個月俾$90

推薦碼：92PHL，可以有額外4GB（分兩個月比）

今年十二月完約
諗緊3hk 定自由鳥

用vpn啦

用緊smartone 2m已經好夠用

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S. 每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權，
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

留名跟進

俾錢既都係廿蚊到

俾錢就唔係用呢間啦

56k.jpg

登記時輸入推薦碼：X98PT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

個個都自由鳥係咪會慢咗

佢有教架，係自由鳥app到交兩份表、你父母同你既身份證副本就得

佢都自動續左我
不過我本身有打去check係10月15到期
我問埋門市啲staff
佢話只要係16號之前轉台，唔再用cmhk就得

推薦碼：QPLV2

已經用緊

正常

你要同老母去中移搞一次轉名
轉左去自己名先再轉走

或者你叫母親大人轉左去自由鳥先搞轉名

想問下呢
我係學生 但電話號碼係我老豆登記既 咁係咪無得申請學生plan

記得有人講過自由鳥易入難出
唔知而家點

係自由鳥填兩份表格就可以，自己上自由鳥網站睇睇

想知違約金幾多... 早排冇留意比佢續撚左

好 多謝Ching

有冇用過2間嘅巴打可以講下邊間上網快啲？4.5g vs 21m

中國移動有個$148 20gb plan 有d抵屌…
但個心又唔想幫襯佢

cmhk 20gb極速 $148
3hk 21mbps $138
smartone 2mbps $88

我屌邊個好

$138 3hk 21mbps 有幾多數據可以用？

聲稱無限 用幾多都係21mbps

我都係呀屌佢

ching 呢個咩台

問企街果d？ 定cold call價 好似幾抵

Join左自由鳥，中移果邊完約洗唔洗主動去cut
還是自由鳥會幫我搞掂

利申：攜號上台

岩岩check完，我個中移動plan係lite data 98 wifi, 原來岩岩自動續完約 下年九月先到期, 有無人知照轉台會唔會要比額外費用

我轉咗

打上去屌柒佢

上次燥燥地屌足佢半個鐘

睇下 IG 片、睇下 GIF 圖、睇下啲廣告
好快就用爆 3GB，成日就住就住用
限速上連登都要等一兩秒

其實冇野 佢本身約係幾時完？
你完之前係自由鳥都申請左
完約當日轉台
之後唔再用cmhk就得

固定期限合約期滿通知
電訊服務供應商須於合約期滿前不多於六十天及不少於三十天，通知用戶合約即將期滿，或提供合理的方法讓用戶翻查合約到期日；及
除非用戶特意表明，否則服務供應商不可自動替用戶續約。

雙 SIM 卡可以點玩法

其實香港邊個台都有客服喺廣州
所以係無分別

cmhk 20gb 邊度有$148

求你地咪用中移

佢無打過黎問我續唔續(但唔肯定有無send過sms黎)，係咪只要我無主動話續唔續咁我都可以唔理佢 照轉台唔賠錢？

係 多數都走得 你講明比佢地聽 我冇同意續約

屌我年頭先續左2年